腳內側痛

其實我大約一年前隻左腳開始已經有d問題
通常行得多之後就會有少少痛 唔會好痛 通常攞個冰袋敷或者瞓一覺第日起身就會冇事

我其實而家唔知算係筋膜炎 定係其他。因為我腳內側有舊骨凸咗少少出嚟。 我又唔係好扁平足

所以想問我應該去睇骨科？ 定係足疾治療科？ thanks